<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Румыния &#8212; Киевское направление</title>
	<atom:link href="https://konnov.name/tag/rumyniya/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://konnov.name</link>
	<description>Сайт о путешествиях и разных вылазках.</description>
	<lastBuildDate>Sat, 20 Aug 2016 06:26:00 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0</generator>

<image>
	<url>https://konnov.name/wp-content/uploads/2022/06/cropped-ico-6399466-6783971-32x32.png</url>
	<title>Румыния &#8212; Киевское направление</title>
	<link>https://konnov.name</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Бухарест &#8212; пару часов проездом на авто</title>
		<link>https://konnov.name/buharest-paru-chasov-proezdom-na-avto/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Киевское направление]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 20 Aug 2016 06:26:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<category><![CDATA[Бухарест]]></category>
		<category><![CDATA[ПУТЕШЕСТВИЯ]]></category>
		<category><![CDATA[Румыния]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://konnov.name/%d0%b1%d1%83%d1%85%d0%b0%d1%80%d0%b5%d1%81%d1%82-%d0%bf%d0%b0%d1%80%d1%83-%d1%87%d0%b0%d1%81%d0%be%d0%b2-%d0%bf%d1%80%d0%be%d0%b5%d0%b7%d0%b4%d0%be%d0%bc-%d0%bd%d0%b0-%d0%b0%d0%b2%d1%82%d0%be</guid>

					<description><![CDATA[Проснувшись утром в отеле, Тихон нам напомнил про пиццу, которую мы ему обещали в обмен на его спокойное поведение. Пришлось открыть карты и искать ближайшую пиццерию Dominos. Пиццерия найдена расстояние от нас каких-то смешных 12 км. Выезжаем из отеля (отель расположен на окружной трассе Бухареста) и сразу тянучка машин, едем за всеми еле-еле. Заехали в… <span class="read-more"><a href="https://konnov.name/buharest-paru-chasov-proezdom-na-avto/">Читать далее &#187;</a></span>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Проснувшись утром в отеле, Тихон нам напомнил про пиццу, которую мы ему обещали в обмен на его спокойное поведение. Пришлось открыть карты и искать ближайшую пиццерию Dominos. Пиццерия найдена расстояние от нас каких-то смешных 12 км. Выезжаем из отеля (отель расположен на окружной трассе Бухареста) и сразу тянучка машин, едем за всеми еле-еле. Заехали в город где естественно заблудились заехали в...</p>
<p><a href="https://konnov.name/buharest-paru-chasov-proezdom-na-avto/" rel="nofollow">Источник</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Трансфэгэрашское шоссе в Румынии</title>
		<link>https://konnov.name/transfegerashskoe-shosse-v-rumynii/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Киевское направление]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 19 Aug 2016 06:04:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<category><![CDATA[ПУТЕШЕСТВИЯ]]></category>
		<category><![CDATA[Румыния]]></category>
		<category><![CDATA[Трансфэгэрашское шоссе]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://konnov.name/%d1%82%d1%80%d0%b0%d0%bd%d1%81%d1%84%d1%8d%d0%b3%d1%8d%d1%80%d0%b0%d1%88%d1%81%d0%ba%d0%be%d0%b5-%d1%88%d0%be%d1%81%d1%81%d0%b5-%d0%b2-%d1%80%d1%83%d0%bc%d1%8b%d0%bd%d0%b8%d0%b8</guid>

					<description><![CDATA[После города Бакэу мы совершили марш-бросок до Бухареста через Трансфэгэрашское шоссе. Когда свернули на шоссе, я постоянно был в замешательстве: «правильно я еду или нет»? Замешательство было вызвано этой фотографией, вроде как, через несколько километров должны начаться крутые горы, а я еду по равнине и на высокие горы даже намёка нет. Как вы догадались, мне… <span class="read-more"><a href="https://konnov.name/transfegerashskoe-shosse-v-rumynii/">Читать далее &#187;</a></span>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>После города Бакэу мы совершили марш-бросок до Бухареста через Трансфэгэрашское шоссе. Когда свернули на шоссе, я постоянно был в замешательстве: &laquo;правильно я еду или нет&raquo;? Замешательство было вызвано этой фотографией, вроде как, через несколько километров должны начаться крутые горы, а я еду по равнине и на высокие горы даже намёка нет. Как вы догадались, мне как всегда повезло.</p>
<p><a href="https://konnov.name/transfegerashskoe-shosse-v-rumynii/" rel="nofollow">Источник</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Бакэу один день в румынском городе</title>
		<link>https://konnov.name/bakeu-odin-den-v-rumynskom-gorode/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Киевское направление]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 18 Aug 2016 05:30:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<category><![CDATA[Бакэу]]></category>
		<category><![CDATA[ПУТЕШЕСТВИЯ]]></category>
		<category><![CDATA[Румыния]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://konnov.name/%d0%b1%d0%b0%d0%ba%d1%8d%d1%83-%d0%be%d0%b4%d0%b8%d0%bd-%d0%b4%d0%b5%d0%bd%d1%8c-%d0%b2-%d1%80%d1%83%d0%bc%d1%8b%d0%bd%d1%81%d0%ba%d0%be%d0%bc-%d0%b3%d0%be%d1%80%d0%be%d0%b4%d0%b5</guid>

					<description><![CDATA[На этот раз в румынском городе Бакэу я оказался совершенно случайно. Просто искал подешевле место для стоянки и ночлега и подходящий вариант оказался в этом городе. Чтобы утром проснуться и сразу рвануть на Трансфэгэрашское шоссе, но как всегда жизнь вносит свои корректировки. В общем мы проспали всё на свете. И приехали на Трансфэгэрашское шоссе примерно… <span class="read-more"><a href="https://konnov.name/bakeu-odin-den-v-rumynskom-gorode/">Читать далее &#187;</a></span>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>На этот раз в румынском городе Бакэу я оказался совершенно случайно. Просто искал подешевле место для стоянки и ночлега и подходящий вариант оказался в этом городе. Чтобы утром проснуться и сразу рвануть на Трансфэгэрашское шоссе, но как всегда жизнь вносит свои корректировки. В общем мы проспали всё на свете. И приехали на Трансфэгэрашское шоссе примерно к обеду, хотя изначально я планировал...</p>
<p><a href="https://konnov.name/bakeu-odin-den-v-rumynskom-gorode/" rel="nofollow">Источник</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Удивительная Румыния</title>
		<link>https://konnov.name/udivitelnaya-rumyniya/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Киевское направление]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 09 Aug 2016 01:33:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<category><![CDATA[ПУТЕШЕСТВИЯ]]></category>
		<category><![CDATA[Румыния]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://konnov.name/%d1%83%d0%b4%d0%b8%d0%b2%d0%b8%d1%82%d0%b5%d0%bb%d1%8c%d0%bd%d0%b0%d1%8f-%d1%80%d1%83%d0%bc%d1%8b%d0%bd%d0%b8%d1%8f</guid>

					<description><![CDATA[Мне нужно было ехать в Болгарию. Хотел семью свозить на море, сам я не сильно люблю купаться на морях, но что делать, такова судьба. Пришлось ехать, но поездку постарался сделать максимально выгодной для всех. Сказано — сделано. После обеда в день отъезда, я лег спать — просыпаюсь уже вечер, нужно ехать. Сложил все необходимые вещи… <span class="read-more"><a href="https://konnov.name/udivitelnaya-rumyniya/">Читать далее &#187;</a></span>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Мне нужно было ехать в Болгарию. Хотел семью свозить на море, сам я не сильно люблю купаться на морях, но что делать, такова судьба. Пришлось ехать, но поездку постарался сделать максимально выгодной для всех. Сказано &mdash; сделано. После обеда в день отъезда, я лег спать &mdash; просыпаюсь уже вечер, нужно ехать. Сложил все необходимые вещи и отправились в путь-дорогу. Выехали из Киева в 22:00 в 7 утра...</p>
<p><a href="https://konnov.name/udivitelnaya-rumyniya/" rel="nofollow">Источник</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>граница Румыния-Болгария</title>
		<link>https://konnov.name/granicza-rumyniya-bolgariya/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Киевское направление]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 31 May 2015 22:27:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<category><![CDATA[Болгария]]></category>
		<category><![CDATA[ПУТЕШЕСТВИЯ]]></category>
		<category><![CDATA[Румыния]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://konnov.name/%d0%b3%d1%80%d0%b0%d0%bd%d0%b8%d1%86%d0%b0-%d1%80%d1%83%d0%bc%d1%8b%d0%bd%d0%b8%d1%8f-%d0%b1%d0%be%d0%bb%d0%b3%d0%b0%d1%80%d0%b8%d1%8f</guid>

					<description><![CDATA[А точнее Бухарест-Русе. Подъезжаем к платному мосту. Я так понял платный мост — это узаконенный рэкет, хочешь попасть в Болгарию из Румынии плати, по другому — никак. Подъезжает моя очередь к окошку, даю ровинетку и платежную карточку, женщина кричит что не принимаем пластик, только наличные. Обозлили, даю ей 100 лей, думаю ну пусть сдачу сидит… <span class="read-more"><a href="https://konnov.name/granicza-rumyniya-bolgariya/">Читать далее &#187;</a></span>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>А точнее Бухарест-Русе. Подъезжаем к платному мосту. Я так понял платный мост &mdash; это узаконенный рэкет, хочешь попасть в Болгарию из Румынии плати, по другому &mdash; никак. Подъезжает моя очередь к окошку, даю ровинетку и платежную карточку, женщина кричит что не принимаем пластик, только наличные. Обозлили, даю ей 100 лей, думаю ну пусть сдачу сидит считает. Насыпала мне специально помятые деньги...</p>
<p><a href="https://konnov.name/granicza-rumyniya-bolgariya/" rel="nofollow">Источник</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Второй и последний день в Бухаресте</title>
		<link>https://konnov.name/vtoroj-i-poslednij-den-v-buhareste/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Киевское направление]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 31 May 2015 22:05:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<category><![CDATA[Бухарест]]></category>
		<category><![CDATA[ПУТЕШЕСТВИЯ]]></category>
		<category><![CDATA[Румыния]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://konnov.name/%d0%b2%d1%82%d0%be%d1%80%d0%be%d0%b9-%d0%b8-%d0%bf%d0%be%d1%81%d0%bb%d0%b5%d0%b4%d0%bd%d0%b8%d0%b9-%d0%b4%d0%b5%d0%bd%d1%8c-%d0%b2-%d0%b1%d1%83%d1%85%d0%b0%d1%80%d0%b5%d1%81%d1%82%d0%b5</guid>

					<description><![CDATA[Поехали кататься по туристическим тропам Бухареста. Приехали к центральному парку. Parcul Carol — название парка. Парк прикольный, но что тут делать туристам? — в парки обычно местные приходят отдохнуть от городской суеты. Что мне больше всего нравиться в Бухаресте — дома, они обалденные. Сейчас дома подобного комфорта уже не строят, сейчас по-дешевле построить, чтобы дороже… <span class="read-more"><a href="https://konnov.name/vtoroj-i-poslednij-den-v-buhareste/">Читать далее &#187;</a></span>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Поехали кататься по туристическим тропам Бухареста. Приехали к центральному парку. Parcul Carol &mdash; название парка. Парк прикольный, но что тут делать туристам? &mdash; в парки обычно местные приходят отдохнуть от городской суеты. Что мне больше всего нравиться в Бухаресте &mdash; дома, они обалденные. Сейчас дома подобного комфорта уже не строят, сейчас по-дешевле построить, чтобы дороже продать...</p>
<p><a href="https://konnov.name/vtoroj-i-poslednij-den-v-buhareste/" rel="nofollow">Источник</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Квартира в Бухаресте</title>
		<link>https://konnov.name/kvartira-v-buhareste/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Киевское направление]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 31 May 2015 21:16:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<category><![CDATA[Бухарест]]></category>
		<category><![CDATA[квартира]]></category>
		<category><![CDATA[ПУТЕШЕСТВИЯ]]></category>
		<category><![CDATA[Румыния]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://konnov.name/%d0%ba%d0%b2%d0%b0%d1%80%d1%82%d0%b8%d1%80%d0%b0-%d0%b2-%d0%b1%d1%83%d1%85%d0%b0%d1%80%d0%b5%d1%81%d1%82%d0%b5</guid>

					<description><![CDATA[Немного фотографий квартиры которую мы снимали в Бухаресте, может кому интересно будет. По фотографиям может сложиться впечатление что квартира маленькая, но это не так, квартира реально огромная на 4 гостей рассчитана. Спальню я сфотографировать забыл. Очень хорошо когда есть стиральная машина — всё перестирали. Лифт в парадном открывается руками. Какие-то важные объявления от администратора дома.… <span class="read-more"><a href="https://konnov.name/kvartira-v-buhareste/">Читать далее &#187;</a></span>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Немного фотографий квартиры которую мы снимали в Бухаресте, может кому интересно будет. По фотографиям может сложиться впечатление что квартира маленькая, но это не так, квартира реально огромная на 4 гостей рассчитана. Спальню я сфотографировать забыл. Очень хорошо когда есть стиральная машина &mdash; всё перестирали. Лифт в парадном открывается руками. Какие-то важные объявления от администратора дома.</p>
<p><a href="https://konnov.name/kvartira-v-buhareste/" rel="nofollow">Источник</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Бухарест &#8212; столица Румынии</title>
		<link>https://konnov.name/buharest-stolicza-rumynii/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Киевское направление]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 31 May 2015 20:33:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<category><![CDATA[Бухарест]]></category>
		<category><![CDATA[ПУТЕШЕСТВИЯ]]></category>
		<category><![CDATA[Румыния]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://konnov.name/%d0%b1%d1%83%d1%85%d0%b0%d1%80%d0%b5%d1%81%d1%82-%d1%81%d1%82%d0%be%d0%bb%d0%b8%d1%86%d0%b0-%d1%80%d1%83%d0%bc%d1%8b%d0%bd%d0%b8%d0%b8</guid>

					<description><![CDATA[Первый день в городе Бухарест прошел очень напряженно пришлось побегать в прямом смысле слова. Забронировал я квартиру в 3 секторе, окраина центра спальный жилой массив. Приезжаю по указанному адресу, думаю и что дальше? Как понять какая именно квартира сдаётся? Звоню по указанному номеру телефона на русском языке не понимают, на английском еле-еле как и я.… <span class="read-more"><a href="https://konnov.name/buharest-stolicza-rumynii/">Читать далее &#187;</a></span>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Первый день в городе Бухарест прошел очень напряженно пришлось побегать в прямом смысле слова. Забронировал я квартиру в 3 секторе, окраина центра спальный жилой массив. Приезжаю по указанному адресу, думаю и что дальше? Как понять какая именно квартира сдаётся? Звоню по указанному номеру телефона на русском языке не понимают, на английском еле-еле как и я. Бегу по улице вижу молодой парень...</p>
<p><a href="https://konnov.name/buharest-stolicza-rumynii/" rel="nofollow">Источник</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Бакэу город в Румынии</title>
		<link>https://konnov.name/bakeu-gorod-v-rumynii/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Киевское направление]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 28 May 2015 00:37:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<category><![CDATA[Бакэу]]></category>
		<category><![CDATA[ПУТЕШЕСТВИЯ]]></category>
		<category><![CDATA[Румыния]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://konnov.name/%d0%b1%d0%b0%d0%ba%d1%8d%d1%83-%d0%b3%d0%be%d1%80%d0%be%d0%b4-%d0%b2-%d1%80%d1%83%d0%bc%d1%8b%d0%bd%d0%b8%d0%b8</guid>

					<description><![CDATA[Ехали по Румынии в сторону Бухареста устали и решили немного отдохнуть, прогуляться и развеяться. Остановились как вы уже наверное догадались в городе Бакэу. В первый день мы заметили что в Румынии всё какое-то одинаковое. Если человека без его ведома переместить из одного города в другой, он наверное не заметит разницы если это турист разумеется. Ради… <span class="read-more"><a href="https://konnov.name/bakeu-gorod-v-rumynii/">Читать далее &#187;</a></span>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Ехали по Румынии в сторону Бухареста устали и решили немного отдохнуть, прогуляться и развеяться. Остановились как вы уже наверное догадались в городе Бакэу. В первый день мы заметили что в Румынии всё какое-то одинаковое. Если человека без его ведома переместить из одного города в другой, он наверное не заметит разницы если это турист разумеется. Ради интереса зашли в местный магазин.</p>
<p><a href="https://konnov.name/bakeu-gorod-v-rumynii/" rel="nofollow">Источник</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
